剛剛用太空卡註冊了微博 準備燒佢後欄 點開始好？

革命之火一定要燒上大陸

扮藍 令佢地懷疑人生

老鐵沒毛病

用光頭劉個種方式屌林鄭

6月開始玩到宜家啦，比人封左30+個AC

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工

學下facebook 藍絲 matt哥

再請廣傅

我地唔係想故弄玄虛
係怕有變數

經過我哋小組開會
決定都講多啲

呼籲大家到英領原因，因為我哋係英國戰線
我哋小組係英國見過mp
Mp話只要有一百人內填飽灰磚
係十二月大選後會視香港正面對人道危機處理
但mp話真係要夠人先證明到有人道危機

所以最後英政府點做
睇大家留守意志

Source： Facebook Page -
Descendants of Victoria City

引戰

好似曲神matthew哥咁玩

重以為ig

香港電話都申請到30 個acc點做到 一個ac 都難

一張太空卡咪1個ac囖